###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 金刚号有效期

- 一个[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)进入[ 流量过期 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficExpired.md)状态持续3个月，且期间未连通1次的，该[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)将被[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)回收
- [ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)一但被回收，则该[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)失效
- 建议：无论是曾经捆绑着[ 大宗流量 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficBulk.md)包、当下已进入[ 流量过期 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficExpired.md)状态的[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)，还是捆绑每天供应免费[ 小额流量 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficSmallAmount.md)包的[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)，每3个月内一定要至少连通1次，以免被回收


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)


